<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.pantheon.maya.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_group>elementary</project_group>
  <project_license>GPL-3.0+</project_license>
  <name>Calendar</name>
  <name xml:lang="ak">Calendar</name>
  <name xml:lang="bg">Календар</name>
  <name xml:lang="ca">Calendari</name>
  <name xml:lang="cs">Kalendář</name>
  <name xml:lang="da">Kalender</name>
  <name xml:lang="de">Kalender</name>
  <name xml:lang="el">Ημερολόγιο</name>
  <name xml:lang="en_CA">Calendar</name>
  <name xml:lang="es">Calendario</name>
  <name xml:lang="et">Kalender</name>
  <name xml:lang="fi">Kalenteri</name>
  <name xml:lang="fr">Calendrier</name>
  <name xml:lang="he">לוח שנה</name>
  <name xml:lang="hi">कैलेन्डर</name>
  <name xml:lang="hr">Kalendar</name>
  <name xml:lang="it">Calendario</name>
  <name xml:lang="ja">カレンダー</name>
  <name xml:lang="ko">마야</name>
  <name xml:lang="ku">Salname</name>
  <name xml:lang="lt">Kalendorius</name>
  <name xml:lang="ms">Kalendar</name>
  <name xml:lang="nb">Kalender</name>
  <name xml:lang="nl">Kalender</name>
  <name xml:lang="pl">Kalendarz</name>
  <name xml:lang="pt">Calendário</name>
  <name xml:lang="pt_BR">Calendário</name>
  <name xml:lang="ru">Календарь</name>
  <name xml:lang="sk">Kalendár</name>
  <name xml:lang="sl">Koledar</name>
  <name xml:lang="sq">Kalendar</name>
  <name xml:lang="sr">Календар</name>
  <name xml:lang="sv">Kalender</name>
  <name xml:lang="tr">Takvim</name>
  <name xml:lang="ug">كالېندار</name>
  <name xml:lang="uk">Календар</name>
  <name xml:lang="zh_CN">日历</name>
  <name xml:lang="zh_TW">行事曆</name>
  <summary>View and schedule events</summary>
  <summary xml:lang="ak">Hwɛ anaa yɛ wo mmerɛ ho nhyehyɛe</summary>
  <summary xml:lang="bg">Преглеждане и насрочване на събития</summary>
  <summary xml:lang="ca">Visualitzeu i programeu esdeveniments</summary>
  <summary xml:lang="cs">Prohlížet a plánovat události</summary>
  <summary xml:lang="da">Vis og planlæg begivenheder</summary>
  <summary xml:lang="de">Termine ansehen und planen</summary>
  <summary xml:lang="en_CA">View and schedule events</summary>
  <summary xml:lang="es">Vea y programe eventos</summary>
  <summary xml:lang="et">Sündmuste planeerimine ja haldamine</summary>
  <summary xml:lang="fi">Katsele ja aikatauluta tapahtumia</summary>
  <summary xml:lang="fr">Organiser et planifier des événements</summary>
  <summary xml:lang="he">צפייה באירועים ותזמונם</summary>
  <summary xml:lang="hr">Pregledajte i zakažite događaje</summary>
  <summary xml:lang="it">Visualizza e pianifica gli eventi</summary>
  <summary xml:lang="ja">イベントの表示・編集をします</summary>
  <summary xml:lang="ko">이벤트를 확인하고 편집합니다</summary>
  <summary xml:lang="lt">Žiūrėti bei planuoti įvykius</summary>
  <summary xml:lang="ms">Lihat dan jadualkan peristiwa-peristiwa</summary>
  <summary xml:lang="nb">Vis og planlegg hendelser</summary>
  <summary xml:lang="nl">Bekijk en maak afspraken</summary>
  <summary xml:lang="pl">Przeglądaj i planuj wydarzenia</summary>
  <summary xml:lang="pt">Ver e programar eventos</summary>
  <summary xml:lang="pt_BR">Visualizar e agendar eventos</summary>
  <summary xml:lang="ru">Просмотр и создание событий</summary>
  <summary xml:lang="sk">Zobraziť a plánovať udalosti</summary>
  <summary xml:lang="sl">Pregled in načrtovanje dogodkov</summary>
  <summary xml:lang="sq">Shiko dhe planifiko ngjarje</summary>
  <summary xml:lang="sr">Прегледајте и распоредите догађаје</summary>
  <summary xml:lang="sv">Visa och schemalägg händelser</summary>
  <summary xml:lang="tr">Etkinlikleri Görüntüle ve Planla</summary>
  <summary xml:lang="ug">پائالىيەتلەرنى كۆرۈش ۋە ئورۇنلاشتۇرۇش</summary>
  <summary xml:lang="uk">Показати та скласти розклад подій</summary>
  <summary xml:lang="zh_CN">查看并安排活动</summary>
  <summary xml:lang="zh_TW">查看和安排事件</summary>
  <description>
    <p>A slim, lightweight calendar app that syncs and manages multiple calendars in one place, like Google Calendar, Outlook and CalDAV.</p>
    <p xml:lang="bg">Лека програма, която синхронизира и управлява множество календари на едно място - например Календар на Гугъл, Аутлук и CalDAV.</p>
    <p xml:lang="ca">Una aplicació lleugera de calendari que sincronitza i gestiona diversos calendaris en un sol lloc, com ara Google Calendar, Outlook i CalDAV.</p>
    <p xml:lang="cs">Malá a jednoduchá aplikace, umožňující synchronizaci a správu více kalendářů z jednoho místa, jako například Google Kalendáře, Outlooku a CalDAVu.</p>
    <p xml:lang="da">Et slankt, let og fleksibelt kalenderprogram, der synkroniserer og styrer flere kalendere på ér sted, ligesom Google Kalender, Outlook og CalDAV.</p>
    <p xml:lang="de">Eine schlanke Kalenderanwendung, mit der mehrere Kalender, wie Google Kalender, Outlook und CalDAV, zentral synchronisiert und verwaltet werden können.</p>
    <p xml:lang="en_CA">A slim, lightweight calendar app that syncs and manages multiple calendars in one place, like Google Calendar, Outlook and CalDAV.</p>
    <p xml:lang="es">Una aplicación de calendario liviana que sincroniza y administra múltiples calendarios en un solo lugar, como Google Calendar, Outlook y CalDAV.</p>
    <p xml:lang="et">Minimaalne ning kiire kalendri rakendus mis sünkroniseerib ja haldab mitmeid kalendreid, nagu Google kalender, Outlook ja CalDav ühes kohas.</p>
    <p xml:lang="fi">Näppärä kalenterisovellus, jonka avulla synkronoit ja hallitset useita kalentereita keskitetysti. Tuettuja ovat muun muassa Google-kalenteri, Outlook ja CalDAV-kalenterit.</p>
    <p xml:lang="fr">Une application légère et rapide qui gère et synchronise de multiples calendrier en un seul endroit, comme Google Calendar, Outlook et CalDAV.</p>
    <p xml:lang="he">יישום לוח שנה קל ורזה שמסנכרן ומנהל לוחות שנה מרובים במקום אחד, כמו Google Calendar, Outlook ו־CalDAV.</p>
    <p xml:lang="hr">Jednostavna, lagana za korištenje aplikacija kalendara koja usklađuje i upravlja s više kalendara iz jednog mjesta, poput Google kalendara, Outlooka i CalDAV-a.</p>
    <p xml:lang="it">Una app calendario leggera che sincronizza e gestisce più calendari contemporaneamente, come Google Calendar, Outlook e CalDAV.</p>
    <p xml:lang="ja">Google カレンダー や Outlook 、 CalDav などとの同期や複数のカレンダーの一か所での管理がスリムで、軽量なカレンダーアプリです。</p>
    <p xml:lang="ko">구글 캘린더, 아웃룩, CalDAV 등과 같은 여러 가지 일정 관리 도구들을 한 곳에서 동기화하고 관리할 수 있는 작고 가벼운 일정관리 앱.</p>
    <p xml:lang="lt">Grakšti, supaprastinta kalendoriaus programa, kuri sinchronizuoja ir tvarko kelis kalendorius, tokius kaip Google kalendorius, Outlook ir CalDAV, vienoje vietoje.</p>
    <p xml:lang="nb">En slank og lett kalender applikasjon som synkroniserer og forvalter flere kalendere på ett sted, som Google Calendar, Outlook og CalDAV.</p>
    <p xml:lang="nl">Een slim, lichtgewicht kalender applicatie dat synchroniseert en beheerd meerdere kalenders op een plek, zoals Google kalender, Outlook and CalDAV</p>
    <p xml:lang="pl">Niewielki i lekki program, który synchronizuje i zarządza wieloma kalendarzami w jednym miejscu, jak Google Calendar, Outlook i CalDAV.</p>
    <p xml:lang="pt">Um pequeno e leve aplicativo de calendário capaz de sincronizar vários calendários num só lugar, como o Google Calendar, Outlook e CalDAV.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Um enxuto, leve aplicativo de calendário que sincroniza e gerencia múltiplos calendários em um único lugar, como o Google Calendário, Outlook e o CalDAV.</p>
    <p xml:lang="ru">Легкий и изящный календарь, поддерживающий синхронизацию с Google Календарь, Outlook и CalDAV.</p>
    <p xml:lang="sl">Vitka, lahkotna koledarska aplikacija, ki se usklajuje in upravlja z več koledarji na enem mestu, kot so Google koledar, Outlook ali CalDAV.</p>
    <p xml:lang="sq">Një program i lehtë për kalendarin që sinkronizon dhe menaxhon një shumëllojshmëri kalendarësh në një vend të vetëm, si Google Calendar, Outlook dhe CalDAV.</p>
    <p xml:lang="sr">Мали, лаган календар који усклађује и управља са више календара на једном месту, као што је Гугл календар, Аутлук и КолДАВ.</p>
    <p xml:lang="sv">Ett smidigt och lätt kalenderprogram som synkar och hanterar flera kalendrar på en plats, såsom Google Calendar, Outlook och CalDAV.</p>
    <p xml:lang="tr">Google Takvim, Outlook ve CalDAV gibi birden fazla takvimi tek bir noktadan senkronize edip yönetebileceğiniz ince, hafif ve son derece kullanışlı bir takvim uygulaması.</p>
    <p xml:lang="ug">گۇگۇل كالېندارى، Outlook ۋە  CalDAV قاتارلىق كالېندارلارنى بىريەردە باشقۇرغىلى بولىدىغان ئاددىي، يىنىك دەرىجىلىك كالېندار ئەپى.</p>
    <p xml:lang="zh_CN">简约的轻量级日历应用，一站式同步和管理多个日历，包括 Google 日历 、Outlook 和 CalDAV。</p>
    <p xml:lang="zh_TW">輕巧的行事曆程式，讓您在同一處同步、管理多本行事曆，例如 Google 行事曆、Outlook 和 CalDAV 等。</p>
  </description>
  <releases>
    <release version="0.3.1.1" timestamp="1432996164"/>
    <release version="0.3.1" timestamp="1428358074"/>
    <release version="0.3" timestamp="1386579562"/>
    <release version="0.2.2" timestamp="1376200121"/>
    <release version="0.2.1" timestamp="1370820403"/>
    <release version="0.2.0" timestamp="1313053217"/>
  </releases>
  <provides>
    <library>libmaya-calendar.so.0</library>
    <binary>maya-calendar</binary>
    <binary>maya-calendar-daemon</binary>
  </provides>
  <developer_name>elementary LLC.</developer_name>
  <url type="homepage">http://elementary.io/</url>
  <url type="bugtracker">https://github.com/elementary/calendar/issues</url>
  <url type="donation">https://elementary.io/get-involved#funding</url>
  <url type="help">https://elementary.io/help/maya</url>
  <url type="translate">https://l10n.elementary.io/projects/calendar</url>
  <update_contact>contact_at_elementary.io</update_contact>
</component>